請好好珍惜韋利安

雖然佢真係冇咩腦
但係冇可否認佢都威過一季
今日又做救世主
希望大家好好珍惜佢